比屋企人見到我有condom同潤滑劑

屋企人都偏傳統，講性既野都避避忌忌咁，又話女仔唔好蝕底比男仔
今日返到屋企發現我間房平時放condom同潤滑劑嗰個位被人執到好整齊，上面隻毛公仔唔見埋
肯定遲下會比屋企人教育下啲傳統性觀念
我知佢地係關心我
點先可以令佢地無咁關心我嘅私人生活？
利申22

吓 Dom要女仔準備 樓主一定好淫 咁唔爭在叫你條仔上嚟你屋企光明正大執番劑啦 臭雞

咁夜仲出FF post，唔駛返工？

打真軍囉

買多枝震蛋假狗，話用黎DIY

你小學未畢業？

問阿媽隻毛公仔去邊
記得話condom同潤滑劑係老豆準備比佢既驚喜

根本支假狗響手袋入面

話買畀你老母用

貼埋套錢比人屌，樓主勁cheap

行撚開啦小朋友

收好D囉都無計
咁大個仲要屋企人幫手執房

你係男定女？

大個女啦
識用套就係乖女啦

我女朋友唔用套
佢都唔知套係乜黎

佢哋係咪發現咗你玩肛交

臭雞

你改名叫 沖出嚟柒 算啦

廿二仲要理父母點講？
我係你我企硬搏嘴啦大姐
我阿公仲開放過你父母我諗

又抄文

樓主心理年齡可能仲停留喺中學生冇咩主見聽教聽話